夠膽就直接搵解放軍講，話你地反共！

岩岩family grp到收到

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

沒有證據證明示威人士有意爭奪政權

D人話罪犯引渡條例唔一定係引渡去中國，宜家口號係唔係都入左大陸數先叫「反送中」，即係乘機發動「顏色革命」喎

無人破解

其實佢地要你講得出條例內容
代表佢地係唔知條例內容
所以先要你講
方便掩飾佢地無知嘅事實

夠膽就搬返上大陸住，以後唔好返香港
話你地愛國！

準備迎接新既 64

警察屈香港人港獨

無計，大家矛頭真係直指中國法律不可靠
好多議員同文宣都有強調

好難決定真偽!
白色恐怖，但都係要小心為上
要係星期日之前盡早引起全世界關注
保平安

好矛盾喎。

話共黨會透過修例無故引渡D人大陸到屈佢地係罪犯，D人又信。

但係話大陸派解放軍去鎮壓清場，又話係白色恐佈，唔信。

好難琢磨

長輩圖呢？

罪犯引渡條例係唔一定係引渡去中國 但會將中國包括在內 成為其中之一可引渡既地方 但國際對中國既人權保障同法律規則係十分有保留 根據世界正義工程(World Justice Project)2018/19年度的法治指數報告 香港喺126個國家或司法管轄區入面既排名係排第16 而中國排名係第82 外界對中國司法系統既保留同質疑唔係9up係有根有據 例子可以參考最近紐西蘭司法部以人權疑慮為理由 撤銷司法部的引渡將疑犯引渡返中國既命令 以上種種都係點解會有「反送中」呢個咁既口號 自從97回歸 根據中英聯合聲明第十條 中國香港係事實亦合情合理 反送中唔代表對中國香港有任何非議 因為香港係中國底下擁有一個兩制 高度自治既城市 香港係擁有行政管理權 立法權 獨立的司法權同埋終審權 香港政府亦有責任去保持香港自由港同獨立關稅地區既地位 話搞「顏色革命」既人完全係造謠加無知 擺明分化中國香港同國家既關係 如果換轉喺中國 就算係網上發佈謠言都可以判監五年 「D人」應該慶幸自己仲喺香港 但都唔代表可以亂咁講野

全港市民都愛國愛黨，堅守一中原則，支持一帶一路同大灣區

你呢個解釋好合理

首先

叫你個姐放磚落黎見我

全世界都望我唔信佢敢黎多次64

罪犯引渡條例係唔一定係引渡去中國 但會將中國包括在內 成為其中之一可引渡既地方 但國際對中國既人權保障同法律規則係十分有保留

根據世界正義工程(World Justice Project)2018/19年度法治指數報告 香港喺126個國家或司法管轄區入面既排名係排第16 而中國排名係第82 外界對中國司法系統既保留同質疑唔係9up係有根有據 例子可以參考最近紐西蘭司法部以人權疑慮為理由 撤銷司法部將疑犯引渡返中國既命令 以上種種都係點解會有「反送中」呢個咁既口號

自從97回歸 根據中英聯合聲明第十條 中國香港係事實亦合情合理 反送中唔代表對中國香港有任何非議 因為香港係中國底下一個擁有一國兩制 高度自治既城市 香港係擁有行政管理權 立法權 獨立既司法權同埋終審權 香港政府亦有責任去保持香港自由港同獨立關稅地區既地位

話搞「顏色革命」既人完全係造謠加無知 擺明分化中國香港同國家既關係 如果換轉喺中國 就算係網上發佈謠言都可以判監五年 「D人」應該慶幸自己仲喺香港 但都唔代表可以亂咁講野

當年學生都冇人信會開槍
不過果陣記者資訊流通冇依家咁快
依家有直播添

香港人都忍咗20年

中共夠疆黎多次64,反正其他國家都唔會出兵幫香港
但唔會係616既時候後鎮壓

其實佢有佢道理
不如咁，我地唔搞你
你班黑警唔撚好做嘢
俾我地直衝立法會會堂
好唔撚好先

唔好既話就唔好咁多嘢講！